[endgame] pym particles BUGS (唔關1400萬分1既事)

成套戲成日話pym particles 啱啱夠數, 咁點解釋antman 去到2012 仲可以係咁變大變細。返到2023年由可以繼續變到超大。呢個真係終極大bug。

因為穿越時空係用1支
變大變細係1支慢慢用

咁最少已經唔係啱啱好夠數，係有spare 比佢當普通咁用, 同埋第一集antman落量子世界，都只係講要較 regulator, 冇講過要用特別多， 如果要用特別多pymparticle scoot 第一集已經返唔到黎

你咪當落quantum realm同穿越唔同份量囉
setting係穿越要用成支

是拎但啦

其實D pym particles 咁勁,可以好似蟻俠第二集咁整D螞蟻士兵出黎,整夠十幾億隻,用黎打滅霸就夠曬

明明antman 就自帶軍隊, 但除左佢自己D個人電影就從來都唔用

可能其他隊員驚蟲蟲